香港人有一半既威力，我地兩個月前已經贏咗了

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

口中既反抗...
永遠停留係口號中

其實只要殺一隻，已經夠做

3死156傷全部都係警員?

港豬:畫面唔靚

會失民意...

咁樣美國過唔到人權法

地鐵前線係黃 會燒到自己人

人地宵左禁啦

影響民意

燒交通公具 盞手足冇得走

咁你又唔去?

咪話比個半價囉
一粒雞尾酒都驚撚到鳥獸散啦
何況要死
一件夠晒

港豬返工不了

人地其實都係暫援 咁計我地6月都贏左啦

但大家都唔接受 好似智利咁

人地出軍隊宵禁呀, 贏左d 乜

但係有3件死左喎
唔好羡慕d咁既野

呢句好無新意

死咁多人對家都無後果仲講民意？
1）有民意但被無止境殺害
2）無民意但政府跪低香港人贏咗場運動
我一撚定係 2

左膠話會失民意會輸

23.8%睇你care唔care

我只care贏唔贏到

贏左d 乜?

姐係外國寫林奠6月暫緩, 9月撒回

係唔係覺得我地贏左?

唔好成日吹大外國人啦

人地出左軍隊宵緊禁
簡單d 講仲衰過香港

件衫黃

快狠準

死既係普通市民黎 唔係差佬呀

但又好真實

香港既問題係個個都係到問點解人地唔行動
但係自己都唔行動

正確黎講人地宵住禁都有咁既戰績
呢D先叫反抗
呢D先有資格叫革命

係撒回左 d 人仲出黎 先宵禁

所以我唔知你話人地贏乜

如果有外國人話香港已經贏左 你都笑啦

非差佬

平日返工假期革命

因為香港人個個各懷鬼胎
點會做第一個出手

智利=支共?

件制服就黃

過去已過去
集思參考啦不如

兩個社會背景唔同
香港人要2，3個月先做到唔同勇武切割.....

同講班狗入面有黃一樣...

識得有前線係藍

人地政府點同? 人地係服務市民, 港共係服侍中共。
就算更多既暴力, 佢都唔會讓步, 因為阿爺要錢要面, 所以佢真係唔會跪底。 依家唯有睇下外國幫唔幫到手, 先有一線生機。

對付緊全球最大黑社會 唔覺得玩到咁會贏 都係要靠外國

唔好咁啦 笑到停唔到

大家好鐘意講如果點點點就贏咗，不過客觀現實反映唔係所有野都可以應用係不同地方，加上香港本身個地位背景咁特殊，係唔係跟住人哋做就最有效呢。。。

我care

又講都市傳說

但係唔好講跳閘 叫佢地買張綠卡都推三推四

不推文回覆 各地抗爭 地緣政治 背景歷史人民素質都唔同 波及平民 同67 左派 有咩分別

出現了

對手唔同，人地燒車嚇死個政府，我地燒車中共傷都傷唔到

如果大家平日無限期三罷出嚟抗爭，咁會幾快贏到？一個星期？一個月？半年？真係會贏到？支爆又未發生，美國又拖緊

跟本度度個社運模式都唔同，冇得抄

Sad but true

但無民意既運動通常贏面比較細

有平民死咗

推

自己又唔帶頭

一味淨係開post，

想其他人出手爭取

香港太細
玩咁大好易累街坊

一早有人燒咗鐵啦
香港人打嘅係外地政權，智利人係打返本土政權
點同
你點打都唔會威脅到北京，自然好難令共產黨跪
北愛爾蘭夠勇武啦建埋軍，都同英國打咗三十年先和解到

黃到㩒手足係地下等警賊捉

過左人權法可能會出現呢啲情況

你永遠停留係三個月前既思維

曲直難分

有啲警察係黃 會燒到自己人

最近地鐵閘口多左好多奇怪職員，不是黃衫，得件營光背心

又有一堆人話民意唔重要，咁升級暴力係咪就可以令政府跪低？你識升，人地唔識？對極權黎講，香港人條命根本唔值錢，人地未大開殺戒只係因為有國際睇住，我唔否認一定程度嘅抗爭對件事有好處，但靠暴力一定贏唔到，要贏只可以靠兩樣嘢，罷工同埋外國，外國點做你控制唔到，但罷工就係要靠民意

典型癈老思維

你做lor
邊個唔識講炸左黨鐵、中聯辦

啲人邊識咁複雜
淨係見到唔夠激進，一味批評自己人

香港人第日點返工？

做到咁我地兩個月前已經輸咗就真

但係香港人冇咁做
Do it HK
條條大路通羅馬

黨鐵車廂入面嘅野要有廿幾張cert, 唔係燒就會燒到咁(前提冇偷工減料)

唔明點解爆港鐵唔爆「港鐵」

咁綠色線D大陸車

問題係罷工都搞唔成呀麻
罷工要搞鐵搞到人遲到叫罷工？
肯罷果D又請病假
絕食又有半絕食既...
要香港人唔返工慘過去死
罷工失敗係民意再高香港人都係唔捨得唔返工

如果咁搞，兩個月前已經出咗解放軍（而國際社會唔會阻止）。

智利政府係民選嘅，邊可以compare

系 d人聽日仲要番工

港豬要搭地鐵返工

宵禁但人地日頭冇停過示威

兩個月前未必多人按受姐

依家地鐵有得你走咩？
訓咗幾耐

你個名⋯你喺地鐵做過咩

畫面撚：影響民意同國際戰線！

前線鬼咪藍

死左3個普通人

好似好衰
但革命成功死3人算好少
大家係咪覺得革命可以唔死人
定係覺得依家咁就係革命

On9
民意支持解放軍個運動就立刻收皮
佢唔派解放軍就係驚民意

係呀 係呀 . 人地民主國家黎架攞黎比

Exactly 唔好on9

呢刻我地要既係全民𠝹頸義士
𠝹撚到班狗肯戴返自己塊狗牌
打杖係誰大誰惡誰正確！

全香港淨係做黃公司餓死晒啦

兩邊背景情況要求既野都唔同，人地民選政府搞緊全國示威，我地係極權政府再俾人殖民，根本唔係淨關勇唔勇武、有無民意事

係做都等人權法過左先

會冇得選架 俾番三皮野我呀

又係你呢d仆街死老母臭閪

OnL9
出解放軍大6 起碼無左 五萬憶
係起碼
無左香港撚再有人幫佢地洗錢呀？

智利人正確示範，反抗，救人
香港人學唔到， 好難贏

你搭黨鐵都唔好出聲啦

Day1我已經唔敢叫呢句口號，反抗唔係d咁簡單既野

你無時光機返兩個月前
係到鳩屌有乜撚用

全民勇武

人哋革命3死就成功

個個有樓有車有女
邊個會同你搏命啊

有咁既威力 一早割左啦

一巴打落樓主度

啱呀

【散水論：「唔好XXXX，美國歐盟唔鍾意！」】

民意會轉，不了

屌

可唔可以睇野唔好咁單純
香港 智利 兩個地方既國際地位/定位係咪一樣? 香港係一個國際金融中心 一個同智利完全唔同既城市
講對手 智利係同自己政府對抗 我地係同中共 某程度上仲係同美國依個以自身利益行先既國家角力緊

成日都講有人地一半 贏左啦 點點點
我敢肯定 如果真係殺左一隻狗 班狗官/政客一定大條道理咁做大佢
唔好同我講民意唔逆轉 一隻狗死 大把和理非真係會割 就算唔割 你覺得佢地仲敢出黎?
唔好講笑啦

個個地方抗爭手法都唔同 可唔可以唔好成日諗野咁單一直接

你弱智？你知唔知真正面對緊嘅敵人係邊個？佢會care你燒爛野燒死人？

我地條命高貴啲 博唔過

啲人係咁 根本唔明香港件事有幾複雜

講白啲係

洗唔洗同D廿幾萬號既人講聲曲線要講明

同埋一跪，大陸班愚民知道左實狂殺人放火

香港人同其他地方既人既接受程度都唔同
如果咁樣只要拉哂d 做呢d 野既人
極大部份人割
完
用下腦

曲到圓

唔係邊有名你叫“口號革命”

樓主依d精人梗係出口

同意，唔係反對武力升級亦唔係割蓆，只係想大家唔好以為升級就一定會贏。今次係持久戰，唔好諗住會短時間內成功。

人地啲地鐵前線全部支持加價？

其實唔好再咁講
無撚意思

兩個月前咁樣燒左架鐵
我就唔覺得會贏
連而家呢一步都未會去到

爭取民主但無民意
Ok u win

我地對家係中共，

一味武力升級，中共點都大力過我地
人地大把野未解鎖
我地，最多咪工聯會菠蘿，
再犀利啲3D print手槍～

人地坦克車碌自己人民都試過啦。

我地要做既係搵到個平衡點，
用武力向政府施壓
等佢地唔可以直接ignore我地之餘，
又要有外國支持，等佢地出唔同既法案去制裁
咁先對我地有利。

唔係唔升級，但係要睇住對家既動向來升級。
係有好多手足死左、失蹤左，
但係外國大眾媒體來講，黑狗仲未「光明正大」咁殺人，我地殺狗先就變左我地主動殺人。

所以，搵到證據（懸賞再調整下應該work）/ 黑狗當街殺人後，我地就可以升級

頭幾個留言弱智？你殺幾個警燒港鐵 中共就會跪低？

你有無睇過智利啲片，連當兵嘅都斯文過香港黑警，制服人唔會唔會膝頭壓頸、唔會捉人嚟做盾、唔會打頭、橡膠子彈打腳

係平民3死

地鐵都燒

都唔同 香港係爭取民主制度改革
佢地係要地鐵減價

香港唔係智利，你要係北京先做到。
如果你要引老解，e家強攻軍營同等效果。問題係國際點㖒中共出老解。我哋點勇武都直接威脅唔到老共。我哋係要國際制裁，要中共失去外資出入口。
自己優勢係咩要認清楚

如果係咁香港班豬豬一早同你割左

你留係個站5分鐘都做唔到啦
你點樣燒地鐵啊

施壓? 四個月中共一啲壓力都感受唔到 啲壓力spin曬去港鐵/警察/啲雞毛蒜皮中資度

Push

正解
發達國家冇經濟因素（係窮到就餓死嗰隻）好難令好多人真係唔怕無咗份工（因為本身都冇或長期炒散）唔怕比人拉唔要命去勇武

加泰咪又係和理非多，但印尼包塊毛巾就上去食TG
國情唔同有好有唔好
香港人和理非有錢有汗，有基金，有義務律師有FA有贖罪劵，有家長接放學。前線窮極慳慳地都買到少少gear，仲有唔少人幫手捐錢捐裝備。

窮有窮抗爭，發達城市點都錫身啲，各有各好，各有各方法，唔需要妄自菲薄。應該要強化同利用自己好處，而唔係逼於檢討自己弱點。

唔係好明
個理據係點嚟???

人地政府係肯聽民意，香港哩個政府淨係肯聽中共支笛

籍口多多，香港人廢就廢啦，拖手人鏈叫口號set rb ,有用嗎？

831佢地睇住市民俾狗打

因為你而家對住個大佬係中央
香港政府點被人針好 中央嗰邊無事就照落order

補充
香港一向和平經濟發達國際化，要勇武抗爭點都要時間煲下
非歧視但比較下印尼、智利呢啲無咁發達國家有騷亂，國際社會感覺係間唔中都有，亦會有死傷，who’s fuckin care?
標準唔同冇得直接比較

睇黎要

香港特色既革命

最叻係 邊個做 邊個就係鬼

香港人有咁勁，就唔會比中共滲透左咁多年

但係因為我地頭2個月夠哂和平先贏到全球支持..
睇定D先..暫時裝修紅底藍鋪OK..

共產黨咁易打贏就好

香港人無人死

智利同事話覺得放火係黑警做, 唔知真定假. 我都係聽返黎

都唔知死左幾多手足 重係度搞埋d和你拖
自己土地一味指意人救

所以要輸出革命番內地

所以要俾大陸人睇到，原來革命有利可圖

所以我哋最後一定起香港政府身上得益

再話俾大陸人知個做法，同埋其實佢地都做得到

獅子山人鏈上埋美國國會，你話有冇用？
從來呢啲都係一點一點累積

太暴力會嚇走合理非。目前抗爭情況火候正好。

我唔知燒死嗰啲係咪全部都係"藍絲"
但你係咪真係想咁
200萬人又有幾多人想咁
係咪真係咁就會贏
可以再仔細諗下

// 智利首都聖地亞哥一間大型超市起火，至少三人死亡。
起火的是一間沃爾瑪超市，大批民眾進入大肆搶掠，超市之後起火，當局說兩人被當場燒死，一人送院後不治。//

人地好似港共咁無賴？

港畜無誤

唔得 當時香港人未接受到

太多警暴先可以升級到依家咁

你覺得佢地可以做d乜?
on9

你no.仲後過我喎

就係等你帶頭

利申，核彈都唔割

我地係善用武力唔係崇拜暴力，你可以話佢地勇武抗爭先成功，但唔好擺燒超市呢單野上嚟

支持樓主帶頭

唔好亂將香港同人地國家比啦on9

人地智利人喺智利搞可以對準個boss智利政府

香港人喺香港搞極都係攪到香港政府呢個傀儡，個boss北京政府一啲損傷都冇

左膠：好暴力 唔好呀

唔出老解點會有國際制裁？
香港唔係智利
大陸係香港事件入面既制肘絕對大過智利政府對付示威
香港政府連宵禁都唔撚敢光明正大做
點解？？ 就係因為紅同藍都係自閪私
黎緊三十年走資錢景加所有海外資產比
六大訴求同香港狗隊重組算得D乜？

預撚左呢個Po 一出就大撚把Mon 犬出黎

背景同好多因素唔同，好多野無得咁樣比較

西藏人夠薑啦掛，仲要係連環自焚，結果又係點呢
手足一齊加油，唔好咁多如果如果

咪係囉 唔好盲目鼓吹暴力！

思想正確！
終極目的一早就出現左係大家面前：就係星火
星星之火 可以燎原

沒市民係上面既我支持

唔明點解會聯想到贏左

論裝備，睇下對家咩料先，我地平民點都雞蛋撞石頭；同意有人講，我地要打的，唔係本土政權，燒自己地方，中共唔會痛

直接升級到頂就贏又未免太簡化啦
超人打怪獸咩

講到咁巴閉, 樓主又唔去??? 掉戈陣一陣比人拉之後去坐牢啦
都ON99

你明唔明根本唔係前線既問題
問題係社會保守，接受程度低
輿論根本消化唔到

講咁多道理，但係唔敢回應邊個帶頭做
樓主想推人去坐終身，自己就喺出面呼吸自由空氣

真勇武

啲人成撚日口話要攬炒，實質有方法令到即炒又唔願做！宵禁咪已攬炒囉！！DLLM！阻膠住！！所以港豬冇改錯！！

寧為玉碎，不為瓦全
講就好聽

我都唔覺得會出老解，宵禁都唔會明目張膽講哂出黎 但只可能早d開實彈 美國都未必有位入

黨鐵搞到香港人咁
又運狗又宵禁
連一架卡列車都無燒爛到...
btw等睇啲人話燒完無路走不了

贏乜鳩
人地外國唔使打解放軍 唔使面對最邪惡嘅極權
被防暴抓到唔使坐十年 輸咗唔會入集中營
示威陣營之間就算死咗人都唔會有手足嘅情感
唔會實彈射心口 唔會近距離行刑式開槍

唔撚明成日話外國勇武好多 香港人懦弱 好似外國一早贏咗點點點班人咩心態
淨係和平一定冇人理㗎
但香港人一早知齋靠武力都一定唔撚夠揪
所以先要和勇一家 不斷諗唔同方法出嚟抗爭 搏一個轉機 一個可能性
個個地方context唔同 有咩好同人比較

被人打瓜同自己整瓜係兩件事

我睇到覺得呢個畫面表達智利人好有決心

有冇民意撚出黎發表下高見

文化環境唔同
人地可能全民勇武同埋有死傷都仲全力支持
你要香港人一下升到呢個level有d難

唔好鼓吹人殺人啦

想問下智利家下民意點樣，照計應該8 成變左親政府

講到而家就唔會死人咁，
而家只係確保死既一定係手足

而家點撚止死3 個？
一個月死多撚過成年加埋

1. Solomon提哂水
2. Ted cruz俾哂暗示
3.唔符合美國政策
4. Trump 講到明

所以再唔休息就會輸，擁抱一國兩制

咁做會失去歐盟同美國支持架

我唔叫反而係覺得唔配

你個撚樣又唔帶頭燒架地鐵同殺死啲狗淨係識開post鳩噏叫人做

知唔知智利爆左幾多間銀行？畫面唔靚？

黑警還眼 你以為真係會做？口號嚟架炸

等等先，反抗個aim係徹底推翻政權or 保持有限度同政府deal 先？呢單新聞淨係睇到佢令到政府讓步，但係我哋依家要做嘅係想推倒政權？

呢場運動最忌係報仇

你有冇見到人地寫"過去幾星期"

人地一燒就成棟燒

香港人 政治冷感 膽又細 ......超慢熱 ........
但 搞事底 不輸任何人 ......
慢慢來 等和理非一把 .…... 齊上齊落....
光復香港 天滅中共 指日可待 ....

屌你老味你試下香港成架地鐵燒，第2日唔比返工撚屌，都比傷殘人士，老人家屌啦話阻佢睇醫生又乜又柒

成功攬炒

老老豆豆我地而家最大嘅敵人係中共 就算殺咗黑警都無補於事 人地智利就真係直接反緊國家 中共一日唔放下魔爪 就算殺曬香港黑警都唔會有用 所以要靠民意同外國制裁 長期抗爭呀手足 加油

不過叫你唔好殺警姐 就冇話唔應該打傷佢地

其實主要係香港人普遍有文化同有質素

向智利人學習

香港人太善良

屌你佢哋就嚟嬲到掟keyboard架啦

冷嘲熱諷做乜撚 3死好好笑啊？

廢就廢啦俾咩藉口自己呢

香港人：殺狗還殺狗，唔好阻我返工

會失左班藍絲

武力升級贏面越大 係咁簡單就好囉
講之前睇下IRA 巴斯克歷史啦

問下劉細良，兩個月前佢連「光復香港 時代革命」都叫人唔好嗌仲要大把連登仔當佢神咁拜

講真個句，我呢家睇到張相都覺得冇問題，暴力做得好添。香港人唔好怕外界割啦

係⋯ 荃灣幾隻狗圍手足
成班街坊都唔救人

仲有新疆

要相輔相成，輿論會唔會一面倒攻擊示威者，不一定，一切都係未知之數，智利，委內瑞拉，印尼，得香港無人命傷亡，而且香港持續得最耐，去到第五個月先死黑警，我覺得西方唔會咁唔公道，唔會一隻黑警既死就全面翻盤，當然最理想係通過左人權法之後，區選我覺得係多L餘，我地係要推L倒港共，議會可以做到d乜，最多只係多少少資源，都係好事，好過無咁解

咁過左人權法係咪可以

我好憎d人走緊叫香港人 反抗
即係夫目前犯 你走唔救老婆一樣
利申：前線 有狗實打 冇人跟 肯跟既人數仲少過一隊狗

智利人：如果我哋有香港一半人出嚟和平遊行，唔使死人已經贏咗

其實拉得你

結果論
我都可以話因為咁先開到條美國戰線,同keep到咁耐都未散

錯，對手係中共
但警狗係中共對手，同爪
警狗唔係終極大佬，只係一幅牆
一幅擋係香港政府之前既高牆，亦係唯一既牆
牆之後既香港政府不堪一擊，和理非已經夠輕鬆KO （69、612）

中共唔會敢出手，因為錢
香港政府跪低，中共一定會配合
成撚日話好撚怕大陸出老解果D一定係狗
因為呢個思維本身就係中共洗腦既方向
用恐懼令你睇唔清當前嘅離開局勢

中共怕
怕香港唔夠錢出OT
怕你班港豬全民勇武醒覺
怕狗隊受傷或死既消息影響士氣
怕犬隊頂唔住壓力同恐懼內部分裂
就因為怕，先會用恐懼作為統治手段。

當前既利害局勢

首先你要係狗
其次你要係美國

畫面唔靚...寧願企係道德高地咁輸都唔想嬴得唔好睇

It is a very unfair comparison if you compare HK ad Chile!!!!!!
Your title shows negativity. Beside creating guilt in others, I don't think it can encourage others !!!

Chile and HK are different. Do you know the following??

".....Every year some 125,000 young men reach conscription age. The military service age is 18-45 years of age for voluntary male and female military service, although the right to compulsory recruitment [Servicio Militar Obligatorio S.M.O. ] is retained. The service obligation - 12 months for Army, 22 months for Navy and Air Force....."

Go back to HK reality and find the way out using the CURRENT PROFILE of HK people and resources !!!

Stay positive !!!

If 7 million HK people come out and unite together to do "whatever it is", what do yo think?

咁樣只會中中共計
佢地就係等有狗死
然後就可以把國際輿論同矛頭直指示威者
咁佢就可以大條道理站在道德高地上清洗香港

結果論
係因為我地癈先需要美國戰線
未散好D 定政府跪低好D？

不如叫你D FBI 同事黎拉我
Mon 犬

你唔比呢個係反心理狗隊同五毛放既風？

好驚？ 係咁回

會失民意㗎
國際輿論會輸
其他國家唔會再幫我哋
美國過唔到法案
仲有無呀

家下冇結果睇,唔知香港政府會唔會跪
答你唔到

講明先 非五毛
政權又點緊張有幾多隻狗死吖，佢地只不過係政治工具，政權真正關心的係自己嘅政治權力

到時就到英國bno 第二公民權
歐盟d人權法

總之點都有野賴架喇
驚閪咩

希望大家會進步到一齊衝！而不是一齊走！

𠝹頸義士受過軍訓咩？
係決心既問題
論資源
香港既高樓大廈、密密麻麻嘅橫街窄巷
係打游擊同巷戰既完美地形

仲有未計𠝹頸義士一事揭露左狗隊既On9 野
《襲警都敢告》

到過左咪又係話要睇人面色唔可以玩咁大,點都會藉口
永遠都希望有人黎打救

咁客觀d講，雖然有差距，但已經行緊同一條路

襲警都唔敢告

我都想咁講

係美國既軍師係威d

係就快 唔好等下個禮拜

Agreed!!!

唔洗應上面條友 起佢底block得

其實官迫民反先係普世價值

香港仲多

全世界應該係得香港會請班師奶做保安
企喺個閘隔離傾計玩手指真係睇到燥

其實係

Let's talk about piano.

BIG house, great environments ( narrow alleys, tall building) AND great determination are great to play piano, but you cannot succeed easily and play well without going through classes and training.

Why? you will learn what NOT to do and learn how to do things correclty in order to minimize unnecessary risk on playing wrong notes.....you will learn CHECK AND CLEAR first before doing ANYTHING !!!!! ( sad for yesterday's news...)

Btw, you may not even have upgraded tools piano.

How many of 2300 arrest can be prevented?????

兩個月前咁做, 啲和理非割撚晒
政府更無底線地打壓
然後沒有然後
香港玩完

香港人太和平, 要時間消化勇武行為
其實我哋以家呢個步伐已經算係咁

香港人嘅抗爭 有香港嘅特色

外國示威嘅暴力程度比香港平好多，佢哋嘅參與度都好高
咁樣有好處亦都有壞處，激烈抗爭有機會好快就可以爭取到訴求，但亦都有可能換來血腥鎮壓，同時如果當地政府用拖延嘅策略示威活動往往好快就會消散。因為示威者始終都要有正常嘅生活（食唔飽 著唔暖 冇錢買物資同裝備去支持活動）
你叫啲小朋友兩個月唔學，市民兩個月唔返工，好多人都會頂唔順，（失去學習機會同埋金錢支援）會令到抗爭嘅壓力越來越大最終失敗。

香港嘅抗爭模式比較和平，星期一至五大致上市民可以正常生活，每逢假日市民紛紛走上街頭守護香港

香港咁樣嘅模式反而可以長久抗爭，就算政府使用拖延策略都冇辦法令到市民嘅示威活動瓦解。（因為抗爭已經融入生活，一至五返工搵錢買物資同埋裝備，星期六日出嚟守護香港。正所謂三軍未動糧草先行，冇錢冇得打呀）咁樣先可以係呢個社會生存落去，保留抗爭嘅力量

香港人反抗

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

但人地係比手足燒死
你係咪想？

香港人點會呀咪又係屌暴力

雙標到仆街

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

香港果D比狗打斷手手腳腳再輪姦雞姦
咁囉

你估人地無咩
只係香港濫捕個問題係離哂譜 後生就拉得 講野又拉得

我同意初期抗爭既成功係港人既質素
但四個月過左
革命不斷升級，但其實升級既亦只係和理非
勇武既所謂進步，主要都係比狗帶住先敢行第一步
Eg 雞尾酒、Y 差 、甚至搶槍、打狗

狗打死我地咁多條人命，竟然得一個勇者敢𠝹頸！？
仲有人沖出黎講畫面唔好睇、民意唔支持？？
殺狗都唔割唔係發生事果一日Or之後果日
之後就照常返工乜都唔記得？

其實如果真係咁有決心做到速戰速決 根本唔洗理care唔care
但我地而家係拉長黎抗爭 變左有好多聲音好難冇得唔理

撤回=嬴左

失你老母
由6.12 衝立法會講失民意失咗4個月啦

左膠 光環撚 民意撚 國際輿論撚 美帝撚 國會撚 侵侵撚 散水撚 畫面撚
全部都係不同程度既強力自我閹割

黑警日日升級
閹人日日自閹

如果其他地方有咁多閹人
應該搞足100年都冇起息，
D義士死撚哂都未傷到對家1條毛

民意並唔係香港人嘅民意 我地要得到全世界嘅認同

如果失去外國嘅支持 我地好難成功

而家社會上所謂嘅恐怖組織 ，好多都係有對抗政府極權開始 ，但佢哋嘅手法激進暴力，不惜犧牲普通市民性命，結果得唔到大眾嘅支持，最後被世界各國排斥淪為恐怖組織

就算俾你殺左10個警察你認為政府會跪低？
到時換來嘅只會係西方世界紛紛譴責香港人濫用暴力，
當失去世界支持嘅時候，林鄭政府就可以有更加冠冕堂皇嘅藉口去傷害市民。

我地依家贏緊民意，係因為有對比
香港人向世界展示緊人性嘅光輝，用我哋嘅光輝去照射出極權政府嘅邪惡到黑暗，令世界睇清楚佢哋醜陋嘅面目。

如果我哋同政府做埋同一樣野，係外國人眼中就會睇
到嘅 只係兩班邪惡嘅人喺度互相攻擊。

香港人要齊心 要理性 唔可以比仇恨支配

香港人有累自己人死咩 香港係黑警搞死
佢地個邊係tk到自己人wo
自損一千 傷敵八百 仲要係唔計敵人傷你wo

咁人哋都未必係一朝一夕練成
比少少時間香港人

香港人有一半既威力，啲人兩個月前已經割咗了

絕對唔係仇恨支配，所以狗只需要殺一隻
係戰略上既必要行動
係人民忍無可忍而做既合理反擊行為
香港人根本唔可能失去理性
更無可能轉化為恐怖組織

最大可能只係出手既英雄被割蓆
但收到既成效係成個運動既突破點
當然我支持好好部署同計劃，等人權法通過先殺落水狗

Good morning sir

真

失你老母

可改善

官迫民反係必然嘅事
要怪就怪統治階層所做過嘅野，例如政策有幾咁失敗，施政好幾咁不得民心等等
而官迫民反係一個過程，目的去追求普世價值，自由，民主，人權等等

所以話，湯狗不如揾證據證明近期嘅死者係同示威有關，煲大狗同港共處理示威者嘅手段，總好過比支共有藉口清洗香港

好在香港平民未有人死

休息、民意逆轉。

唔係講緊香港人會變恐怖組織，係會俾人睇到香港示威者同恐怖組織做埋一樣嘅野 。
咁樣會有極大反效果，會俾人覺得 香港人為左爭取自由而去殺人，就算我哋香港人唔會割 ，其他地方嘅人會點睇？

會得罪美國

有冇諗過根本唔係威力，而係你根本召集唔到咁多人做呢樣野，亦都反映左智利同香港個情況既不同

如果香港同智利個情況一模一樣既話，勇武既人就唔會好似依加咁少